香港樂壇咁垃圾全因一班垃圾聽眾

好多人都話而家嘅香港樂壇一潭死水
講beyond就淨係識今天我,光輝歲月;再唔係就冷雨夜喜歡你
但其實有幾多人識佢地早期/三子時期d歌?
話咩dear jane淨係出埋d垃圾mk情歌
Tommy過街老鼠 e-kids三個會考加埋唔夠5分
但其實又有幾多人聽過dear jane以前d嘅歌(yellow fever,good bye,慣呢d)
又或者有幾多人聽過tommy認真唱嘅歌(垃圾,寫俾周畢暢然後自己唱番嘅一周年)
點解佢地硬係要出d同自己風格唔同嘅野
點解dear jane成日係到浩然
點解tommy係到拍mv
就係因為要迎合聽眾嘅口味
同埋要make到noise吸引你去聽
如果唔係邊有人識
因為香港嘅聽眾唔會識欣賞好嘅音樂
覺得咩hit咩夠爆咩覺得有共嗚就聽咩
唔好怪香港樂壇點解咁垃圾
要怪就怪一班垃圾聽眾